[召集香城online玩家]『知已知彼』 狗怪如何對付玩家

見到條片發現同game入面啲狗怪AI幾相似

我地打機嘅同時，班popo係喺危臉中度日嫁。你知啦，佢哋壓力咁大成日掉中同袍嫁嘛。
一齊了解popo工作環境！

from Reddit:
A few facts about tear gas.
1.) It's not a gas. It's physical particulate which needs to stay hot to smolder (冷卻很重要). It cools as it spreads so it doesn't spread very far very long.
2.) Because it's not a gas, dousing with water cools the can and interrupts the smoke, minimizes pain from the emissions and takes the sting out of the air.(繼續救火)
3.) Because it's not a gas, the sting/choke falls out of the air rather quickly as the smoke cools. This is why salvos of multiple canisters have to be lobbed together to be at all effective.(一次多枚甚少單發）
4.) They're not cheap so police departments never have more than a few hundred on hand in the field. If you can eliminate only 1 in 3 as they fall towards you, the whole effect is minimized. You can catch and douse these things all day and just waste the department's money and buy valuable time.(豬咀好緊要)

第一次出po麻煩屌得細力啲
我知我係p牌仔，只想各位早日爆機！

光復香港
時代革命

推

我冇嘢講